shrek-me vi toda la saga
coraline-me vi la peli
toy story-no me gusta mucho
peliculas clasicas
mi villano favorito
ralf el demoledor
harry potter

las que ya ví:
amor de gata
tu nombre
a dos metros de ti: la wea duele toda la vida.
son como niños: es super chistoso 